

# Tasty Burger 🍔

Afin de me perfectionner sur Bootstrap et d'apprendre à utiliser SASS, j'ai réalisé la page internet d'un restauraut fictif nommé Tasty Burger, en anglais, spécialisé dans les hamburgers.


## Liens du site

Le site internet est accessible à tout visiteur à l'adresse suivante:
- [kitaah.github.io/tasty-burger](https://kitaah.github.io/tasty-burger/)


## Langages

- **Front-end:** HTML, CSS, JavaScript, SASS (avec framework CSS Bootstrap, librairie d'icônes Fontawesome et librairie JavaScript AOS)


## Outils

- **IDE:** Visual Studio code
- **Gestion de version**: Git

<p align="center"><a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://getbootstrap.com" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" alt="bootstrap" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://sass-lang.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/sass/sass-original.svg" alt="sass" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/></a></p>


## Screenshot

<p><img src="medias/img/github_screenshot.jpg" alt="page internet du restaurant Tasty Burger"></p><br>

<p align="center"><img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=kitaah&color=red" alt="kitaah" /></p>
